呢部國產禁播電影，就係香港嘅縮影......

盲山，有無人睇過，好sad

支那狗係咁 窮山惡水出刁總

大把，生埋孫都冇人知

應該話生左仔之後談算比你救到
個女仔會為左個仔
寧遠係返入面

終國五毛小粉紅對呢d就視而不見

一個係講事實一個係比人打飛機FF

起碼拍av 唔係強姦

connect美國本土既正確方法

connect美國本土既正確方法,

借力打力, 唔好直接插手

所以我打死都唔信中國可以超越美國成為世界第一，當中太多人太封建太落後，而呢啲情況係100年後都未必改變

。天滅中共